{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 H Avenue 기장일광점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後9時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 利用時間に関する情報をご案内いたします。 客室内で撮影した日の出の写真とスタンダードダブル客室のビューがない特徴をご案内します。 日の出ビューは階数によって異なる場合があり、割り当てられた階数による払い戻しはできません。 宿泊料金は2名基準で、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。 退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否については直接提携店にご確認の上、予約を進行していただく必要があり、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否及びキャンセルできない場合があります。 客室情報が提携店の都合により変更される場合があり、これによる不利益に対して当社は責任を負いません。 夜間は騒音をご遠慮いただき、客室の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあることをご案内いたします。 入室についての案内事項です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後9時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での撮影は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内での撮影は可能です。"
        },
        {
            "question": "日の出の写真は撮影できますか？",
            "answer": "日の出の写真は客室の階数によって異なる場合があり、割り当てられた階数による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は一人あたりですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で設定されています。特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については直接提携店にご確認の上、予約を進行していただく必要があります。男女同室での宿泊予約による入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要になる場合があります。お持ちでない場合には入室拒否及びキャンセルできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。これによる不利益に対して当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜間は騒音をご遠慮いただく必要があります。また、客室の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室についての案内事項はありますか？",
            "answer": "入室についての案内事項はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 475
    }
}